[巴打圍爐]有冇人覺得自己條件幾好都冇女朋友

樣中上
讀書都算叻 (三大gpa>3.4)
體能中上 (行開山 心肺好 唔係好大隻但有馬甲線同肌肉線條)
關心社會 (出心出力 唔係淨係係fb廢嗡)
文史哲吹到兩嘴
對電影叫有少少品味
識樂器 (小提琴 大號 電bass 但唔精)
專一 (冇拍過拖唔作準)
eq算高 好少發嬲 最多係炆
唔介意女仔唔想扑嘢
鍾意大小動物 唔驚蛇蟲鼠蟻

好多嘢都中上但衰毒 唔識同女仔相處

你個樣有幾中上啊

你自己以為姐

結果反映現實

打撚死你
其實呢句係純搞笑

眼角高啦一定

已經贏曬

其實我都知自己衰咩

幾高幾重先
有冇二千呎樓揸手

第一次見人咁樣讚自己

睇科嘅啫

175cm 62kg 公屋仔

哪裡來的自信

三大grad
做ibank
180+
打波打拳身型好

周圍食女
無女朋友

得唔得？

利申：真· 我朋友來 不是我

可能毒撚格
或者女仔以為你有女

佢係唔想有女朋友啫

咁要女朋友做乜

仲有人鍾意好男仔？

符合標題

除左錢 樓 其他所謂條件邊有人理
識唔識同女仔相處緊要好多

係咪樓主要求高咋?

冇女追

我覺得係

中上男神

高質A0巴打快啲入嚟

淨係自己認為自己係中上已經夠晒刁鑽啦

你最大問題係幻想自己條件ok啊毒撚😂

可惜你讀緊大學 唔啱姐姐我
如果唔係都可以幫你驗下真偽

你追人唔得？

樣中上

一係你要求高 一係你根本唔係自己想像中條件咁好

毒撚格 完

咪係
大學最多女
你無一個有心動過？
無行動過？
唉 你grad完就真係無女
快啲爽手啲玩下soc識啦

我開呢個post唔係想自讚係想搵高質A0巴打
係我冇數自己啲缺點啫
我
出門唔梳頭 冇fashion sense
冇咩幽默感
唔識同女仔搵話題
成日睇人仆街最開心
太犬儒
冇理財觀念 part-time啲錢月月清
成日無啦啦係gp潛水 pm我就hea覆(男女都係)
好間中會自言自語

油頭毒撚？

留名等笑

有心動冇行動

人緣差囉你

同男人嘅社交完全冇問題
我開呢個post真係想搵高質A0巴
唔係探討點解我冇女
快啲入嚟啦

咁呢啲咪死因囉 男定女都好, 都係現實架啦
你烏烏wear wear咁, 咁邊個想走埋嚟識你啫
你唔為女, 咪當為下自己囉,
當你真係中上樣, 執正返少少自己個look, 都大把女撩你講嘢

明曬啦 搵乜女友

女人講feel
就算對方幾唔合理都好 都會因為feel宗個頭埋去
即係比唔到女仔feel
利申: 比唔到

巴打都講下自己啲優點

其實唔關條件事

讀到書? 唔會烏烏"wear wear" 有記性 樣okay掛 中學時期都同到幾多女仔曖昧 大學就掛住讀書走樣
物質上就唔係公屋咁
不過讀得太耐男校唔識同女仔講野 無咩話題 (識過堆女 講tea食乜 咪玩我完全答唔到嗲) 性格較堀強 覺得對方唔岩的唔會太有情講
Anyway 無女就一定自視過高 好似係

班女成日講韓流嘅嘢
又咩呢個團個個團真係搭唔到嘴
講高登/連登嘢同memes佢哋又唔明

有feel嘅前題點都係睇樣先
巴打拿拿臨執好個look再講啦

死因之一

即係感情唔可以培養?

呢個真係無分男女 hea 覆已經代表好多野

不如就住你提出既優點延伸討論落去
睇下幫唔幫到巴打

你讀書有幾叻？唔好講攞幾多分幾多星
體能中上，心肺好>你跑步keep到幾耐先開始抖大氣？
點關心社會？
文史哲>可唔可以隨便講來聽下？

純交流，可能睇字好似好差語氣，sor

問題就係你仲未知自己個問題係邊
你講果啲所謂條件wfc 同人相處落係咩感覺先係重點

成個post冇提過身高

巴打我同你好相似 除左我gpa無3.4同樣唔係中上之外

專一 但冇女

我自己會覺得難啲 因為初相識已經無feel嘅話 都唔會諗到之後有咩發展可言

最大問題就係覺得自己無問題

連上連登都要圍爐， 不如收檔啦
圍爐未一世了解唔到自己實質上係點， 你以為自己好靚仔姐， 你知唔知其他人可能唔係咁睇 ， 打撚死你都話自己中上啦on9

I know that feel ah bro
永遠只能做好人……唉

都冇女， 根本就冇專唔專一喱回事

真心一問 男仔黎講 是咪唔洗中上樣 只要正常樣 加少少sporty既身形 是咪就可以有拖拍？

錯啦 有錢既話 就算你係柒頭都大把女

咁唯有努力讀書爆4 第日搵份好工 賺多d錢 先再拍拖

身邊包括自己冇個正常樣， 答你唔到

靠樣就要靚仔 唔靠樣直頭可以樣衰 中上普通樣乜乜乜兩頭唔到岸

讀書 未到學霸水平 坐second up望first hon囉
體能未到成日做開運動嘅健將 係同朋友行山都係係前面等人
上年暑假幫手立法會選舉拉票 會上街頭抗爭
文史哲好難無啦啦三言兩語咁講

如果巴打有參與政治活動
有無諗過其實係女性既話題同你對唔到嘴
因為佢地D話題真係好無聊

我自己係咁諗
成日講邊個明星點點點 我真係無興趣

再講文史哲呢D乞食科
係香港無前途 邊有人想理你
我自己都有些微理解

總括樓主既優點
對普遍女性來講都係唔重要的

完